［求救］洗完衫發現洗衣機入面有條魚

洗完衫 打開洗衣機
執執下衫發現有舊白色軟腍腍物體
仆你個街 點解會有條魚係入面
成個洗衣機腥到
仲有魚鱗痴住晒係堆衫度
跪求清潔方法

笑撚到我

原來你就係今日係臭河洗衫個啊婆

你老豆係戇豆 ?
隨身帶條魚

屌 笑到收唔到聲

唔會係純文字討論下話

屌，痴撚線

圖呢

圖呢屌你

冇圖點幫你

條魚都死得幾慘

成件衫都係

要條魚呀

WTF

做乜撚

拎d衫洗多次

條魚有無事？

Dllm

洗衣機可以去皮

好臭

空機洗個洗衣機先再洗衫啦

極速去鱗

仲以為會散曬
點知去皮去得咁靚

又洗得幾乾淨 可以加餸

想笑撚死人咩

係咪又係啲室友報仇

洗衣機係廚房附近

條魚個樣好無辜

正喎光速去鱗，啲肉又唔散
呢門生意諗得過

哪來的魚呀

笑撚死我屌你老母

痴撚線

條魚已經比洗衣粉闢咗陣腥味，
唔洗落薑蒸

條魚係無辜㗎

冇撚晒皮

條魚應該幾乾淨可以攞去做刺身

笑死

點解會嘩

屌你老母大大聲笑岀黎

?

屌你虐待動物
驚已報

公共洗衣機定屋企

搞咩撚野

笑撚死

dllm笑撚死我
癡撚線點解會塞到條魚入衫袋架

屋企 想成部洗衣機唔要

點解會有條魚係入面

條魚個樣好唔開心
好似spongebob啲魚咁

冇事啦 條魚係洗衣機入面唔會窒息
死魚都變返生

齋睇未已經笑死我 屌仲要有圖 幅圖仲要咁好笑 笑死人咩

點解條魚會放係洗衣機入面
你屋企人用洗衣機養魚

癡線 有冇屋企人出嚟認返條魚

痴撚線 睇個標題已經想笑 再睇埋啲相大笑左出聲

原本有兜魚放係洗衣機上面 懷疑有條生猛過頭跳左入去 咁就出左事

不安
點會有魚架

條魚諗住入去游下水姐

佢個樣

入唻之前以為係假膠洗左張100蚊話係魚
結果

係咪放左碧連？白到咁

加薑蔥落下開多次機

煎左佢黎食，可能研發新菜式
到時開鋪一間變兩間，兩間變四間

條魚個樣好陰公豬

嘩，洗多幾次可以開魚檔

條魚死得好慘

新方法去魚鱗

痴線
點解可以有條魚係入面

試下加d滾油 薑蔥豆鼓落去搞

屌
雖然好慘但真係好好笑

我仲諗點解咁耐都未有道德回覆

魚樂無窮

條魚點會唔散

痴撚線post

條魚係機入面游呀游

堅定流 點解條魚可以唔爛
btw係咪紅衫魚黎 個嘴做乜黑曬

可能佢以為靠洗衣機條喉可以沖返大海搵爸爸

呢部用黎洗魚 跟住買過部黎洗衫

石斑

去魚鱗機 樓主快d申請專利

你媽咪買餸慳個五毫子 要搵件衫包住條魚番黎 又唔記得左

我食左咁撚多年魚 都未見過咁白雪雪既石班

貴野喎

屌真係有魚

海底奇兵3

個樣好不安

追post啦 上一頁咋

咁撚大條

又係一個感人故事

隻眼仲好新鮮

人性呢
同理心呢
動物保護呢

認真答 市面上有d清潔洗衣機劑 可以試下洗一次先，之後再用滴露洗一次

笑撚到我痴線

痴撚線樓豬屋企個洗衣機直通大海？

好笑程度同鑊蓋有得揮

睇落係一部洗衣機，查實佢係一部時光機黎，戈條睇落係一條魚，查實就係10年後嘅你，返黎傳授你鹹魚嘅真諦

完美去鱗大法 樓主可以諗下點改良 他朝造褔人群

樓主老母應該落左漂白劑

戈你老母咩 仲要成段野都唔撚好笑 收皮返入去洗衣機啦你

屌未入黎以為金魚 嚇死

喺圖書館忍笑忍到好辛苦

樓主好有錢買部洗衣機去魚鱗

隔住個芒都聞到陣腥味

掉個橙落去洗會唔會無晒d皮

你肯定腥臭味白色軟腍腍物體係魚？

原來有圖
自膠

條魚洗得幾乾淨

零負評

樓主可唔可以講個型號出黎？有興趣

見到條魚咁我訓唔著

連登真係咩奇人奇事都有

早幾日仲笑緊呢張圖，點知今日成真，仲變左條魚

條魚

0負皮既post

屌，去皮去得幾好
好完整

戇鳩

邊個咁多手 畀負評

本來停左笑見到呢張又再笑過
今晚唔洗訓啦屌

買幾打魚用洗衣機去鱗

保證光滑

見到標題都覺得腥 笑得好辛苦

笑到訓唔著

魚:屌你老味 玩9我

沖落馬桶比佢返屋企la

呢個好笑

隔住Mon都聞到陣腥味

好腥

條魚擺完入個洗衣機洗之後真係成條光脫脫

屌你老母睇完打冷震

好乾淨

條魚死左未

諗起呢張

今次洗衫真係多舊魚

你個衰仔做咩dum d衫落去

搭緊小巴大笑左出黎 CLS

屌 竟然有圖 笑死我

屌你老味做乜鳩 笑撚死我

好辛苦

條魚個樣

條魚實好痛

mo仔

finding nemo 發生係現實嘅結果

可以教肥媽點整魚啦

條魚心諗 你煎我嚟食都無咁嬲

諗起都慘
幾百轉仲要加埋洗衣液
一定死得好痛苦

螺旋魚

新技能

其實係咪傳送洞

就咁睇topic已經笑緊 入到黎見到張圖笑到仆街

魚:

條魚好慘

條魚好似青蛙pepe

條魚係咪係洗衣機入面暢游然後放夠水就被監生攪死

多謝樓主 好耐冇po可以令我自己一個笑到停唔撚到

真係好撚好笑 條魚好撚陰功啊

咁樣sell洗衣機又幾新穎喎衰鬼 型號呢

條魚生勾勾咁係洗衣機入面轉到喲魚鱗甩光曬 你話幾慘呢

打撚哂鱗

條魚打撚死都估唔到自己會係比人洗死

魚生

開頭仲要比假希望條魚

魚：有水喇！有救啦！

過左陣啲皂粉落左

魚：仆街有泡既？！

好撚慘

口德村村民死曬

屌喇星原來洗衣機可以去鱗

老老豆豆
去到好乾淨喔

咩魚黎 個頭咁怪

呢排響連登睇到D主題都奇奇怪怪但又真係發生咗

洗洗下衫發現洗衣機有條魚

跑跑下步執到隻刺蝟

Best post of LIHKG

條魚rip
係咪曲線宣傳洗衣機

屌，你仲洗，成個洗衣機比你搞灣晒啦

條女心諗：屌你老母我寧願你放我落油鑊好過

條魚心諗轉撚完未呀

新發明 去皮打鱗機
建議樓豬去申請專利

成蘿魚倒落去試下，拍埋片放埋上youtube

有圖正皮

去雞毛機都是同一原理

臭
笑撚佐出聲

點解無技能發動
Btw連登仔真係咩動物都撞到

戈你老母臭閪

首先洗同浸下個洗衣機先
如果唔係你之後洗嘅衫都會有魚腥味
建議扔哂啲衫同埋魚

條魚老豆：包大人 我個仔俾人洗死左呀

母親節未到就幫啊媽手快速刮魚鱗
試下買洗衣機清潔劑洗

痴撚線係公司大笑左出黎比老細望住

極限技能發動

搵啲檸檬洗幾次先啦

屌 條魚個樣好撚無辜

幫樓主籌旗
毅進星1.100

條魚好撚白

創意台先真

開心大發現 洗衣機收皮大法

屌

d衫仲洗要

樓主有無咩名牌野一齊洗埋

屌連登仔又發動技能

吹撚到魚都有

人地好似FINDING NEMO咁搵緊路走, 你走去整死人

賣條橋俾魚檔，唔洗佢地下下自己去鱗

有聲

咁都要建議
唯一一個笑左嘅cm

立白洗衣液？

部機隨時要洗兩轉先清到浸味
衫都要手洗

Um 樓主應該打算煎嚟食

係咪洗衣粉廣告嚟

海底奇兵

屌你老母

以後叫阿麻扔條魚入洗衣機去皮

懷疑有人偷魚

條魚個樣好L有喜感

死得好慘RIP

L你老母

你多左幾舊魚呀

我件尐衫都成成痴滿貓毛都照出街
差唔多姐
條魚比人鑫生去鱗，諗到都痛

逢登有冇魚佬引入？

個魚佬"湯"完條魚
再掉條魚入洗衣機
諗起個畫面就好笑

好憨鳩
但好好笑

好慘

屌 笑到gapgap聲

呢款魚好味

樓主可唔可以搵番齊啲魚鱗俾佢 佢好慘

我係fb group 見過呢個post .....

放舊薑落去洗多次

神级去皮

洗完條屍都咁完整
食咗未？

食左佢會唔會有洗衣粉味

魚rip

食得唔好曬

冷靜，又唔知咩廣告手法

條魚扁嘴

連登幾時出動物台

劏呀文盲

想知最後有無食返條魚

洗得好乾浄
條魚

自膠

RIP

完美去魚麟
好快有人申請專利

收皮啦on9仔

屌，好撚嘔心

用熱水加威露士空洗部機1-2次就無事

見到海綿寶寶條魚笑到停唔到

人類嘅一大步

新技能

又洗衣粉又柔順劑冇得食啦
如果買部洗衣機用熱水洗魚，洗衣粉格加蒸魚豉油，柔順劑格加薑蔥.......................

不安

煮魚機

用正常浸洗模式，落洗衣粉洗下個洗衣機一次先 之後再洗下件衫，洗完放係陽下曬下

最衰唔夠熱唔係落D油去炒班球

少咗條魚你老母冇反應咩？

底褲有冇痴住

有冇試過 梳打粉 + 醋？

個人認為可能要加埋啲衫 塞爆哂先磨擦到可以去哂啲鱗 即係就咁一條魚加空lell lell洗衣機未必得